張華峰做乜撚要塞住個坑渠？

柒婆繼續關心死物

推

fake new

邊忽睇到係news

創意改圖搞下笑ok, 玩fake news就無謂啦

有智商都唔會當係news

卡比獸

佢日撚日瞓

純粹改圖 唔好當news 已經俾兩個on9當news咁睇 跟住話fake news

純粹改圖

純粹改圖 笑下就算

兒登仔

都無話過係news上面兩個智障話fake news

完全捏造，十分無聊

純粹改圖 笑下就算 睇字啦屌

整污糟哂個坑渠

條柒婆企係條街都整污糟條街

落去搵女, 點知塞住左

好似係立會瞓覺發夢

坐咗幾耐

真係痴線 一句塞埋嚟話係fake news

邊個

New

哇 你唔講真係唔知

5毛唔識分news 同 new㗎

點解張華峰咁瞓得

你

坐咗7個月

有時 咩係真心膠假膠都已經唔撚知啦屌

平時已經無心情 想笑下都俾人屌係fake news

睇錯張敏峯

等睇政府澄清

再過多幾年，舊登都冇人知係乜

FCed, it’s true

張敏峯俾人打壓緊

政府高層點會理小議員

唔知點幫手好

死撚開啦左膠

係 而家真心膠當道好傷心

五毛嚟 一早block咗

輸民意架！比佢走！

想笑下都唔俾

為左落去搵個女

Fc左你要換個new(s)腦

係喎

New vs News

笑左

阿女係咪係下面呀

發夢

好笑

香港67

柒婆：年青人死？WFC

拉

尋女記

你仲未block佢？

左上角寫住香港67
咁都可以當news真係死撚左去啦

本來唔知佢邊位依家領教到

張圖有埋香港笑話當新聞果兩位真係地球笑話

一直覺得張華峰好似dark soul 入面d boss

咁個女呢

香港 67

吓
FCed係張華鋒本人嚟喎

有黑絲睇

咪撚悔辱卡比獸啦

識玩

笑咗

智商有冇70 ?